去匯豐整番張有名卡

去匯豐整張有我名嘅銀行卡要帶咩去？

無名銀行卡

你好有錢呀

開戶口果陣有得即刻攞卡，不過無印名既
有名既要等

好勁啊，咁你都知

攞冥紙